國際油價跌咁左咁撚多，香港油價防守性真係好強

合謀定價出晒面咁多年 立埋法都乜事都冇

應該開個香港油期貨

有跌過咩

加價果陣好撚敏感

自由官商鄉黑勾結及壟斷市場

港豬簡稱 自由市場

有hk 期油就fatfat 了

跌到咁都仲係要俾燃油附加費